鬱悶：今年跑輸ARKK

留名等bin c

不如話過去5年平均年回報都跑輸

但一買arkk就去90

今年中長線投資有50%
覺得都算ok
睇返arkk 150%
TQQQ 100%
懷疑人生

炒左期權半年
宜家開始有80%倉ETF既諗法
但係宜家咁既價
真係好難入

買ARKW，贏ARKK

跑贏arkk前提係你覺得你勁過契媽